再見

距離你的離開已有一段時日，身邊的一事一物也有了能察覺的轉變，但不知為何你曾出現的痕跡總是在當中可見一斑。
被洗刷了無數次的枕頭，每逢睡上去的時候，還是聞到了那你喜愛使用的洗發露的味道，再去追尋，那柔滑的髮絲好像已能被捉碰。原來，你還在這裏。
那時的你揮了揮手，給了我一個最後的擁抱，帶着一點決絕地說着:「對不起。」然後便離開了，我沒有作出任何的挽留，你堅定的眼神告訴着我，你找到真正的幸福了。
最後的祝福送上了，怎料到，你又回來了。回到了我的生活，回到了那空置多時的位置。你依舊是那麼的重，每向着我的方向走前一步，我的心都不禁抖一抖。
怎料到，你輕輕的來了，結果卻又一聲不發地走了，帶走的並不是一片雲彩，而是那赤子的一顆心。
再見了，願你不再回來，不再帶動我將塵封的所有。

巴打，人地當你傻仔咋